暴力事件 就算自焚 政府都未必回應你

我好感動 仍然有班香港人願意企出黎
為自己 為下一代 為香港爭取
但你暴力衝擊 最終都係自己身心受傷
失敗只會帶比你更大嘅無力感

總有人話香港
仲未有流血事件
仲未有人死 政府係唔會理

但藏人係中國不斷都有自焚事件
的確可以喚起國際嘅關注
但中共有啲咩回應？有咩改變？
你有你繼續自焚，我有我繼續打壓
就算國際嘅聲音都阻止唔到

係中共眼中人命一啲都唔值錢！

對於香港最值錢一定係經濟 姐係錢！
只有罷工罷市 先會逼到政府表態
中國佬都好需要香港洗乾淨啲錢

但香港好多人都手停口停
打工嘅好似同份工結左婚
做老細嘅又怕得罪到人
有幾多人會出黎罷工啊。。。

The city is dying

呢個社會就係咁等於我哋喺老細心目中價值係零一樣

弘

IFC

糧食進出口岸

濾水廠

電網

機場

都係維持香港社會繁榮穩定嘅重要建築物

香港人有幾多敢罷工
我諗12號啲人最多請假一天

真